想死 又輸錢

開季到依家 未夠十二月 又輸兩皮

借少少去追
回本好收手啦

輸到無左個斗心

你唔搏就輸一世..

試過博 埋單輸14萬 差D抑鬱

又話贏到懷疑重生？

馬會贏到我懷疑人生